[國安法玩命區] 習近平你媽死了

山東人民共和國
山東人是鐵漢子

毛澤東老母職業真相

妓女

樓主而家係邊個國家?

HK

一路好走
公安入門口前報一報, 想知反應時間
為後世作點貢獻 感謝樓主

毛澤東主張湘獨 習仲勛提粵獨

偶像

你都屌完人屎眼
做囚友

仲有689

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

廣州獨立 大灣區獨立

一路

入到去互相關照下
我USER NAME紋係左邊屎忽

Gay

全黨死清光

一陣屈翻你p圖